貼街招有咩要注意？如果想直接周街貼差佬打人相點睇

？_？

刑毀 隨街掉垃圾 ？

咁都刑毀

有冇啲位本身就一堆街招？

係喎

貼上去一met嗰下甩油

老老實實，有諗過將啲暴徒嘅相同暴行貼滿全香港，等大家可以提防下

有無可能將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼街招咁貼

咁樣？

貼野好難告得入 無損害物品本身功能+小面積毀壞
你見啲人成Q日都癡乜乜上門回收出租都知
只系宜家俾人捉可能要傾下偈

可以斟酌

法律野同實質行動答唔到你

不過相信你發開口夢上黎講夢話

印一大疊 去停車場攝起啲車到呢？